[飛機膠]唔好見arrival未cancel就入返機場

出面有好多po話機場已經復飛
我唔屌你地 因為你地未必識
佢未cancel係因為佢1600(UTC+8)之前就已經起左飛呀!!!
飛機一日未divert一日都仲會有Arrival time
而佢divert可以係到香港前15分鐘先走
因為佢個時先入香港飛行情報區
係1600後起飛嘅已經全部stop晒 (已fact check)

唔好入去
手足們留錢留體力
我地日日都入去同HKIA cancel flight

利申 出核彈都唔割

自推十次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

去flight radar數下，唔計國泰歐洲早機
呢一刻得5架客機飛緊香港，睇aa個網做咩

好撚認真咁教你地做一次fact check

推

10

唔係個個識查fr24
要幫手推呢個message出去

721

推 成班on9

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

pish

唔該各位巴絲幫手推個po上熱門/share出去

推推

小弟一個人能力有限
救大家幫幫手推po

小心為上

保存有生力量

而家返入機場，數人認人都方便咗

push

連後勸都唔返工
警屎全部standby
前線又唔夠警屎賤格同夠打
請問點贏？
打傷警屎叫贏？

若果你話因為同警屎打交所以叫贏
咁你地繼續
因為打得一次就好可能無下一次
走唔到機會好高
咁只會令勇武既人只會越黎越少

贏有兩點：
1.引起國際既損失，例如佢地既人唔可以黎香港做野或者受傷，所以若果真係要用武力就應該係有旅客係度既時候用，等警屎誤傷佢地。

2.令香港連同大陸既經濟蒙受巨大損失，航班對中國同香港既物流影響都好大

做到以上兩點先叫贏
唔係擦傷左一兩個警察叫贏
一係就用賤招，但我知勇武唔會做
所以等警屎犯錯再反攻喇
到時自衛就唔同講法

若果真係有研究李小龍
你會發現佢好多時係打反攻
唔係主攻
等機會，手足們

有用post推

我屌你老母啦
1920有架係高雄飛過嚟嘅起咗飛呀
KA455

唔識 不過推左先

客機應該仲有架CX807 黎緊?

我都估有好多手足唔肯聽會照入返去
希望你地都會聽我講兩句
而家喺入邊嘅人 特別係等緊飛機嘅全部都大撚把時間
入返去嘅就唔該開盡文宣 用你所有嘅口水同每一個客人吹水講俾佢聽香港發生緊啲咩事
記住帶口罩同埋唔好着黑色衫
已經周街都係狗同cam

唔洗再叫人散水
入返去嘅都諗過先會入
想走嘅就走 冇人怪你

冇起飛
flight radar 寫cancel

問題是和你飛前提下
塞departure hall是好撚有用阻人上機
塞arrival hall是阻唔撚到人落機
聽日繼續阻人上機

幫推

唔想屌你
不過求下你fact check 下先
呢塊濕鳩版唔可以盡信

我散水唔係驚
係覺得個今日咁做效率好高
唔洗俾人拉
又可以令佢取消離境機
只係用左幾個鐘
日日咁做唔好？

sorry
俾塊板fake咗
不過見塊板一路去到10點幾仲有

[緊急分析]法！不！責！眾！

ok

自由決定啦，入唔入返，想唔想走，自己諗啦

推

唔太識飛行,但都出咗個post建議mon flightradar24

[建議機場朋友track住呢個網嘅flight status]

721, 85, 811

有fat check
要推

講多小小
我認我係散水撚
因為我唔想再見到有手足比人拉 受傷
你地有自由意志可以入去
不過以我嘅意見就係唔好送頭
與其今日再入去 不如日日同佢cancel flight

Cancel 咗喇

樓主可唔可以幫忙整合埋總共cancel咗幾多班機?

正常d機回得頭仲邊夠油回多次

比啲時間我
但係差唔多6點後所有機都cacel哂
我估起碼有500班

一日得大概600班機
一陣睇下fr個乜乜index啦

影響不到貨機

推
太多兄弟俾個on9 板fake左
效果已達就唔好内訌
諗下下一步點做

呢個重點黎但出面冇乜人講，成班友影arrival塊牌話復飛緊，都唔知做乜鳩

屌
大家可唔可以FC下
係真•FC
唔好比單一source fake晒

我自己都比屋企人逼到散左水
但我聽日會入返去

實用POST要推
出面好多人唔識分arrival departure變相幫咗分化搞手推波助瀾
好明顯有人利用今日機場事件話人散水玩分化

推！

試過塊板直頭冇咗我班機
又試過塊板&職員話delay，其他source就話正常

所以真係睇清楚好

都話塊板不能盡信 仲咁串屌人老母

幫推，我頭先都屌左個

依條垃圾開左個po係度屌人唔識FC，
點鳩知自己上HKIA網睇就當係FC左，真係笑死我！

留言回佢講事實姐，就又del又blk，
咁玻璃心就死去大灣區啦！

我留左：
其實，睇ETA無意思，到港就算有晒時間，長途好短途好，轉機場轉落點零難道，佢只要係當地出發國起左飛就會有ETA！除非你知有地勤係預備好接個隻機，否則都唔可以話係 FACT CHECKED！！！

直頭係飛機唔起飛，arrival都冇位停
fr都見到好多機俾人拖走，平時冇咁多

啲外國航空fd討論，第一句就話機場係咪爆咗泊位，嗰時先諗到，自膠

屌佢老味佢先係無Fact check
求link入去屌柒佢

散左既 唔緊要
買定食水 聽日見

我比佢blk左，搵唔到link喇

入撚左啦，咩事都無，有wifi有冷血有水。

冷氣

麻煩你了 等等你開post幫你瘋狂推

應該del左po

晏晝睇下fr已經見到係，美國歐洲機就一定落，短途落唔到就折返/divert（有架go around咗要即時divert）
去到得返5架客機飛緊去香港，都可以話驚復飛

之前聽過台仔講，香港、國泰個策略就係有咩事就cancel，叫你返屋企/酒店等，第二日清客，長榮就唔肯嘅，叫啲客同crew冒險去機場

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

長榮同華航都係好鍾意搏

早知屌多幾嘢啦

721 811

現場留守緊既人想講：
有飛機一路到緊，無取消。

唔屌你
只係求你自己fact check下

你邊隻眼見到有機飛緊香港呀
唯一一隻CX100係下晝兩點幾起飛嘅
平時呢個時候香港3分鐘一隻機landing呀
做軍師都專業啲好無？

屌你，我在接機大堂睇住有旅客出黎

你唔係想同我講d人三點到，塞左六個鐘先出黎？

咪講左1600 (UTC+8) 前起飛嘅機先會飛緊/到香港囉
咁有人出嚟係好正常喎
係咪要成班手足一齊冒俾人捉嘅風險入嚟接呢一千幾百人機？
依家係成個機場8成收皮喎講緊
如果個機場日日都係咁你估會點？

希望真係可以日日做到咁

起碼都仲有機到緊，唔洗驚到咁呀？

更加唔好話大堂好多唔肯走既旅客

Push

到左幾多隻cancel/delay左幾多隻
我諗巴打你都識咩係機會成本
我真係唔想見到64係香港發生
我想所有手足無論係和理非定勇武都可以一齊嚟一齊走

我唔否定你既知識，或者你可以講下幾點係最遲出發最遲會到香港機場既飛機？因為現場真係唔少旅客，亦都非常平靜。

Up

我知點解d人要走，亦唔係話想攻擊佢地，只係我覺得有時唔可以太驚。

如果咁樣都放催淚彈，我用生命力硬食又點話。
利申：長期前線既零裝和理非

暫時睇似係10點左右到嘅EK380會係最後(未FC)

所以貼張arrival出嚟屌人散水嗰啲真係好鬼

咁我睇下十一點有無機會見證d狗在機場放催淚彈，Thank you巴打

收嗲喇
Cx而家開始打返比啲crew叫佢哋搭的士返工呀
唔好以為講左取消就大哂，我哋大撚把轉機客，一直係禁區無出過嚟等起飛，唔需要announce一個轉身即刻取消變返起飛
多謝你哋班散水撚喇
唔撚信我嘅陣間自己mon住flight tracker 睇住一班一班長途機起飛喇

唔好咁講
作為平日冷氣軍師 (要實習 求屌細力啲)
我希望人人都可以接收到正確資訊
有能力講出嚟講多一句得一句

612 721 811

無謂屌既，始終有d擔心係合理既，抗爭又唔係得一日，保存實力永遠無錯，但要獲取經驗囉。

冇source任你點講都得啦

佢應該就係真
但轉機客散唔散水都好, 佢地本身係禁區入面, 要飛點都飛到
即係散唔散水都無影響, 完

Pish

今晚最後客機係EK380?

Well said

係啲人散哂先打嚟叫返工
未散之前都係一直叫留係屋企，就係等啲人一散就即刻飛返

睇啦你班仆街

唔好信囉陣間自己睇flight tracker 睇住啲機起飛搵source